\section{Spielablauf}
\begin{frame}
	\frametitle{Spielablauf}
	Jedes Spiel besteht aus mehreren Runden, bei denen je drei Phasen durchlaufen werden:\\
	\vspace{0.5cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.3]{img/course.jpg}\\
	\end{center}
\end{frame}

\subsection{Antwortsammelphase}
\begin{frame}
	\frametitle{Antwortsammelphase}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=8cm,height=4.5cm]{img/WriteAnswerPhase.png}\\
	\end{center}
	Jeder Spieler soll sich eine falsche Antwort ausdenken.\\
	Hier ist \textbf{\large Kreativität} und \textbf{\large Weiterdenken} gefragt!
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Antwortsammelphase}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[scale=0.1]{img/WriteAnswerPhase.png}
	\end{figure}
	Doch wie kann man testen ob eine Antwort die richtige war?
	\begin{enumerate}
		\item Stringvergleich \pause
		\item Groß- und Kleinschreibung \pause
		\item Zahlen in Ziffern oder Wörtern \pause\\
		$\rightarrow$ \glqq 8\grqq \ vs \glqq acht\grqq \pause 
		\item Levensteindistanz -  Bearbeitungsdistanz \pause\\
		$\rightarrow$ \glqq Baumstumpf\grqq \ vs \glqq baumstumf\grqq \pause : 2 \pause\\
		$\rightarrow$ \glqq Einhorn\grqq \ vs \glqq ein Horn\grqq \pause : 3
	\end{enumerate}
	
\end{frame}

